［突發］ 人鏈用個tag #handsacrossHK

有睇”Us” 嘅朋友都知1995 Hands Across America 嘅活動，個場面真係好壯觀。香港人加油🇭🇰🤝🇭🇰🤝🇭🇰🤝🇭🇰🤝💓

香港人加油！🇭🇰🤝🇭🇰

幫你推下

要推左 The Hong Kong Way先
今日係仿照緊呢段歷史

P牌仔想借個位

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

外媒都係用 #HongKongWay
唔好用錯

怎能令人不支持這場運動！ 場面好壯觀好感動

Why not both
#handsacrossHK
#HongKongWay

多謝幫推！ #handsacrossHK

多謝幫推巴打！ #handsacrossHK 🇭🇰🤝🇭🇰

Push

推

但今次真係hands across HK
外國人會有共鳴

爭咩 2個都用

push

Okay

邊樹來

推依個

PUSH

🇭🇰🤝🇭🇰🤝🇭🇰🤝🇭🇰🤝🇭🇰🤝🇭🇰🤝💓

連仔幾時出comba

combo

而家開始, 再攻TWITTER ,REDDIT

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
推上去,

加油 香港人

#HongKongWay
#FreeHongKong
#HongKongProtests
#HongKong
#BalticWay30
#TheHongKongWay
#823HKWay
#eyeforhk
#eye4hk
#handsacrossHK